林鄭: 好 9up完 係時候放催淚彈

POPO出動

警狗上gear喇

五大訴求，缺一不可

寧鳴而死 不默而生

927 928 929 101

我搭直升機走咗喇
你哋可以上裝殺人喇
下星期咪安排十幾單自殺案囉

林鄭: 特別頭先幾個特別串既 化灰你都幫我起佢地出黎